［csgo]嬲尻掛狗台

頭先打完rank打5個大陸仔真嬲尻
5個自瞄+透視
果然十個大陸仔九個都外掛
比人炒16:1
純粹想小下大陸仔